你地屌完系會唔會食煙

如題

系你老母

繼續幫男友含

條撚有閪味喎

睇到佢係咁縮，我覺得好正

一路屌一路食

Cigarettes After Sex

叫條女夾實

系你老母個閪

屌你老母撚鳩我地班金鐘連登仔？

我淨係知廢閪先會食煙

死煙鏟

乜撚野叫屌完系

Department of Complete Penetration